愛情真係唔可靠

我係香港同個ex好恩愛，佢對我好好，好愛我，佢可以話係我初戀，因為我之前一直係拍散拖，最長個月最短一星期，而我同ex就一齊左8個月到，我真係好愛佢。因為我香港升唔到大學，去左外國讀，我走時，ex同我講話一定會等我返，幾多年都等，話佢依一生只娶我一個，我好感動，我仲諗住同佢訂婚，我諗住揾到啦，原來都係錯覺。我走時佢送我機喊得好犀利，叫我多啲同佢傾電話，我黎左依度，頭一星期都成日同佢傾電話，佢話好掛住我，我好開心好温暖，過左一個月後，佢就再唔肯同我傾電話了，開始話我煩，用粗口鬧我，我好唔開心話要死佢都唔理我，仲話要同我分手。係香港佢唔會咁，佢係香港好晹我好晹我，點解會咁？
感情係變淡左，佢人變左，我發現感情同承諾都係泡沫，唔信得過，我個兩星期日日瞓覺都係帶淚的，冇胃口一日食一餐，不斷揾佢求佢但換來既係:你煩夠未，之後就block左我。
分左手之後我識左個朋友，成日去玩變左player，食麻飲酒，可能你地會話我係雞，我認，我想揾既係一個可以代替我男朋友既人，可以令我忘記佢既人，係傷心既時間比扶持我，我唔理你真心定假意，我唔理你埋我身為左啲咩，你比到我想要既嘢我得啦。
所以係度呼籲所有人，不管男女，切勿比假希望，承諾人，唔係你真係會毀人一世，泥足深陷。

一句到尾，你隻豬一早比左佢啦

講撚左男人一到手就BYE-BYE